林海峰 努力奮鬥加油

經過係呢幾個月，尤其過左琴日既事，真係百感交雜。今日咁岩係電台聽到呢首歌，聽完真係好想喊，分享比大家，加油努力奮鬥

不割，不分化，不篤灰

林海峰

努力奮鬥加油
作詞：林海峰
作曲：何秉舜@goomusic
編曲：何秉舜@goomusic/Goro Wong
監製：何秉舜@goomusic/Goro Wong

努力 大個要努力
十歲我有個志願
今天偏偏失方寸

奮鬥 明日要奮鬥
全力向上游靠雙手
怎麼只會向後

加油 全力嗌加油
完了 打輸了 檢討賽事
或運氣不可求

班車埋站再開走
疲倦身軀各有各走
身邊有個説出囗

努力奮鬥加油
加油努力奮鬥
同路某某 互勉握手
就跌低 遞隻手
盡耗的能量再有 一起奮鬥
(多謝你一句 我都心領)

努力 就算再努力
面對洩氣與挫敗
都想偷偷休息吓
(要呼吸空氣)
奮鬥 無謂再𡚒鬥
其實要熱情再幾多
先可改變宇宙
(一天總會飛)

加油 完又嗌加油
傳說中可以改寫結局
互望再耷低頭

海邊無盡唱多久
成肚苦水要吐到嘔
身邊有個説出囗
(把火一熄 即刻點起)

努力奮鬥加油
加油努力奮鬥
同路某某 互勉握手
就跌低 遞隻手
盡耗的能量再有 一起奮鬥

不相識的你
一起打打氣
給灰心的你
爭返一口氣

努力奮鬥加油(加幾多友)
加油努力奮鬥(幫一幫手)
同路某某 互勉握手
就跌低 遞隻手
為我的明日奮鬥 心中富有

push

超好聽。商台聽到好感動